其實有冇 perfect time feel 呢回事？

好多人研究 perfect pitch，但其實有冇 perfect time feel 呢回事？即係假設彈緊個 bpm 90 既野，冇拍子機冇其他樂器提之下彈幾耐都唔會郁，同埋每一下都好似已經做左錄音既 quantisation 咁完全岩哂每一下既時間值

屌你老母留名

自推

黑人應該天生就有